[代post][求救］貓貓需要a型血！

有冇邊位巴打隻貓係a型血 1-5歲 無病無痛今朝食完到依加都未食嘢嘅貓

事源係有巴打隻貓有腎病同貧血 需要進行輸血！

如果幫到 請留言 / 入

唔該！！！

幫推

推

Pish

感謝大家嘅幫忙 佢差不多要走了

要走???

佢係本來需要a型血既貓

要離開了...

對唔住 本身冇養貓 幫唔到手

大力推

係咪走左啦

我隻貓都係腎病同貧血, 早幾日走左

一直好想養貓 但係公屋太細 養唔到